世界cue后吳安儀連續3年參與桌球壇最高榮譽比賽

七次香港傑出運動員 兩次星中之星
吳安儀連續三年出席桌球壇年度最大盛事 世錦賽 外圍賽
要由外圍賽打入正賽好簡單 連贏3場 就可以打入正賽 即係最後32強
而世界排名頭16 一早就分好晒種子 係正賽等緊外圍賽出線既球手

吳安儀過往兩年成績
2016世錦賽外圍賽第一輪 Peter Lines 10 : 1 Ng On Yee
2017世界賽外圍賽第一輪 Nigel Bond 10 : 1 Ng On Yee
2018既對手已經出左 係Matthew Selt (現時世界排名57, 高峰排名21)

希望大家可以支持安儀 今年贏多兩局

順帶一提 因眼睛出現百幾粒黑點而被逼做手術休息幾個月既傅家俊宣佈復出
雖然手術後完全無改善
但因為佢今次唔打會保唔住頭16 而且係咁大型比賽 所以點都會打

今次亦都會係傅家俊第17次參加世錦賽正賽
最好成績 兩次4強 兩次8強 其中一次4強係前年 一次8強係上年 都係輸俾當屆冠軍
前年僅敗 上年被大炒

然而 傅家俊 只有 四次香港傑出運動員 零次星中之星
香港體壇奧斯卡 wtf?

有閪好似大哂

屌 唔記得左講幾時開波
外圍賽聽日就會正式開始

由於係打19局10勝制 所以會分兩節打
第一節打9局 第二節就分勝負

安儀將會係聽日
英國時間上午10點 (香港時間 下午5點) 打第一節
英國時間晚上7點 (香港時間 凌晨3點) 打決勝節

佢拎獎唔係佢既錯 係香港政府既錯
香港桌球壇代表人物 一直都係傅家俊
起碼係佢之後 到依家都未有另一個職業球手

其實女子有冇特別操體能？伊雲斯都試過過到第一圈

但-6未好番照打會唔會惡化

cue后依家仲會唔會坐巴士？

Sorry 搵左陣先見到

男子都唔會特別操 女子應該唔會
不過EVANS係試過入第二輪 就係舊年
第一輪10 : 8 贏左 hull
第二輪 6 : 10 輸俾 Lee Walker

應該問左好多醫生意見 應該無事既 我估主要都係保排名贏得一場算一場

就係本身有呢個差距先特別要操啦，唔係點頂一場咁耐嘅比賽

無職業賽打 獎金少 唔會肯付出咁多
你睇上面個戰績就知Evans實力高安儀好多
安儀2年加埋贏得2局
Evans一年贏左16局

安儀近幾年橫掃女子比賽好大因素係錢太少
Evans根本無心機打 又拎唔到職業資格 我估佢當悠閒活動

jimmy white仲有冇得打外圍賽

好想將勝利嘅香檳射落佢副眼鏡度

有, 對Sam Craigie

自動棄權

唉 見到佢一把年紀好心痛
九幾年顛峰期又衰爛賭衰飲酒 唔係點會六年五亞

撞正顛峰皇帝無計

其實點解打桌球男女要分開打？
女人等於傷殘？

你問呢條問題都弱智 所有運動都分男女架la
打桌球有時都有力量分野

吳靄儀

-6俊好慘

其實 -6 打左第一圈輸左 都係無左 top 16 一分都攞唔到
所以我估佢有 d 把握贏到第一圈先打

對眼有百幾粒黑點

搵咗成分鐘 淨係望住中間條女對腳

桌球無分男女嫁喎
你女人打得叻都一齊入到世錦賽

你有冇打過桌球㗎柒頭，你咁講即係大隻佬打桌球就一定勁過D肥佬？(唔好同我講大隻佬體能未必好過一個肥佬，我唔撚得閑同你拗呢啲）

打桌球要力量把撚？你可唔可以講俾我聽打桌球打桌球要力量有咩用？篤波會篤撚到攰？好多運動要分開男女所以桌球都要分？乜撚嘢邏輯？你都痴撚線。

Quora上面都有人問類似問題，但係都冇人答係關體能事囉。

得罪講句
有打開波既都知男子同女子完全2個level
所以-6長期係最top既界別有成績都得咁少香港人講/留意真係好唔公平

你有冇篤過波???

女人就係自己打得太渣所以要搞一個比賽淨係女人可以打 根本就唔存在公唔公平嘅問題。

樓上我貼左Quora 一條問題，個Best answer 話it’s a number game. 當然其實佢呢個講法都係包拗勁，但係我假設佢都合理啦。佢咁講都imply左如果男女一齊打本質上根本唔存在公唔公平嘅問題，只不過係本身比較少女人打桌球，所以打得叻嘅人數量會比較少。

平均一星期篤三次左右啦

如果話人數比較少贏唔到就要分開打嘅話，咁人數比較少嘅國家係唔係要分開玩奧運？係咪人數多嘅國家一定會掃晒所有金牌所以唔公平？由此推論，quora上面條女個講法根本唔合理，只不過係一個女權撚係都要合理化自己嘅弱項。

女性玩具

其實我覺得男女天生腦部結構唔同

理論上男性空間感既能力比女性強

亦都解釋到 唔計體能之外 點解女人打得渣過男人

認同。所以女人天生比較廢

我之前都會覺得香港對Marco好唔公平
不過算啦 傳媒造王就係咁

marco唔係逗緊政府糧 自細係外國長大 極其量叫香港隊代表 甚至成員都唔係 佢唔會係體院長期練波 只係佢太勁 佢想打一定係俾佢打 係頂級比賽 唔係成日拎冠軍

相反安儀係香港體系下既出品 簡單講就係親生女
雖然只係打業餘比賽 但經常拎冠軍 對唔熟呢項運動既傳媒係咁架喇

職業同業餘既差別係 職業隨便打都可以打到業餘一棟都無
仲未計Marco係連續廿年職業 仲要係職業入面既一線球手

呢個總結唔錯

槍擊又係唔知點解要分男女
除左奧運多幾個項目刷牌之外 諗唔到

明明上屆定前屆個60歲肥女人可以打到世界紀錄100%全中 勁過男子 唔明點解仲要分男女

因為男人太廢

Matthew Selt 1 v 0 Ng On Yee

追返局1-1

第二司都未完

下。。我睇官網比分 原來直播未完
sor 劇透左

#me too

2-0喎

樓豬

5on2俾你屌
但屌完之後佢將會失去桌球能力，請問你

屌

定

唔屌

官網FAKE SOR

連燈仔

本身都無乜 屌

3－0

仲以為-6唔打 休息咁少時間會唔會唔夠

其實係唔夠 佢自己都話完全無改善

4-0

就快等到對手比一局佢贏

女子比賽真係唔會睇
佢之前有個比賽 打11局6勝打左11個鐘 一定悶到訓著

好似食住老麥打

5-0

係6-0

遲咗tim

其他組先打到第四個frame
佢哋已經打到第七個

沙治出名防守 而女子波又係防守多
咁應該爭銀河系咁遠

重要輸比星爺

女子世界冠軍安儀BB落後1：8，算叻女

留名連續三年10:1

其實有幾多人唔知桌球職業賽冇分男女

係因為女選手打唔贏晉唔到級所以好似得番男人打咁

真係笑撚死
唔夠男人打就自己開個女子組打

又話世界冠軍 都大敗?

熱烈祝賀香港cue后大挫對手 80 : 1